日本人好尊重哥斯拉 見哥斯拉咁肚餓 餵d輻射水比佢

日本人好尊重哥斯拉
見哥斯拉咁肚餓
餵d輻射水比佢

圍村人好尊重哥是個傳說
炮仗塞屎眼

補link:
如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

到時三文魚放題預埋你

哥斯拉食唔食三文魚

哥斯拉好尊重三文魚

黑人好尊重中國人

怕佢養唔大

有輻射水到時變種真係有隻哥斯拉

哥斯拉已經泰坦級

樓主走數唔值得人尊重

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

😂

日本聖獸

想睇屎眼放炮仗啊

日本人本身都係表面好人 內里仆街

蝴蝶效應, 遲D食番輻射魚生, 今次日本仔真係要屌戇鳩鳩, 輻射唔存在可以溝稀, 百年千年都唔可以消散 之前學者講過

做完道歉
過左20年：我地已經道歉左 呢個係上一代既事 唔關我地呢代事
過左30年： 無發生過咁既事

東岸果埋魚民真係多得佢唔少
不過點都有香港人會on99生勾勾咁繼續食魚生

無錯 話稀釋或過濾根本就水鳩人

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

找數未呀屌你